有冇人覺得返學最好有內陸機/高鐵？

由大埔飛去 HKU ，讀E&f讀到搭飛機返學